電影版DC Marvel最靚女演員係邊個

電影版DC Marvel最靚女演員係邊個

Elizabeth Olsen冇得輸

Gal

natalie portman 都冇人講

最好屌應該係scarlett

圖都無張

好正

呢句真

膠既刀

rebecca hall

Wonder Woman 真心靚

完勝

Black window

隊長現代條女最gfable

marvel/dc 好多靚女
但真正俾到感覺既冇乜

iron man 串柒柒訪問tony下一秒己經俾人扑左果個女記者都正

純文字討論

Liv Tyler

最大波公認係hayley atewell

頂終於有同好
呢個少人講
希望隊長100歲前有得破處

Amber Heard

Pepper

Scarlett Johansson
Natalie Portman

Xmen計唔計？
Olivia Munn

DC: Gal Gadot
Marvel: Natalie Portman

冇第二個答案

agent hill

無得輸

猶太人

普遍黎講
Marvel都大波，black widows ,scarlet witch,,ms marvel 都大波

Dc個d都無咩波，ww ,小醜女

對胸奴黎講當然marvel完勝

nolan既anne hathaway 都唔錯

仲有個好撚正
但應該無乜人識,
kat dennings

agger

scarlet witch 大波?

如果有圖
依個post可能係MARVEL fanboy 同DC fanboy少數可以一齊開心討論既post

咁都唔大波 ！？

如果佢大 小醜女都大喎

好撚正

係
外國好似有研究講過forum av/女post一定係最和平

係咪古代條女個孫女
搵唔到佢真人咩名

Emily VanCamp

終於有一張圖

cara delevingne

隊長答

Dc終於有大波

gal gadot>=Elizabeth olsen>scarjo=margot robbie>others

Margot robbie其實都大...
有無人有睇wolf of wall street

無波，唔岩d胸奴

Scarelett Johansson

一定係Gal

得一兩張圖？有咩好討論

鬥大波問過我未

大波同靚有咩關係？

其他唔講 呢方面真係dc完勝喎
ww同小丑女玩晒
natalie portman可以一戰 但戲入面造型唔夠討好

圖都無討你老母論咩

Lizzie

淨睇大波不如睇av 睇戲黎講olsen同小丑女既身材已經好正

笠紙袋

都唔知有乜好鬥

Emma stone
情有獨鍾

J law

咁靚的定義就唔只樣架啦
唐朝時靚的標準係肥

咁對於胸奴黎講大波就係靚的其中一種架啦
當然你樣都要好所以唔好同我達欣儀出黎

寡人射撚左

收皮

gal真係好靚
但屌我撚Elizabeth

Psylocke
Olivia Munn

無人理配角 明明Kat Dennings都好正

唔係依家既DC,有冇人記得佢，最近睇某套戲認到佢
有冇人認得

Sherlock果個驗屍官

話olsen唔大波個啲唔該去睇old boy..

比thanos扑撚左

啱啱先醒起數漏左 Kazza 唔知連登有幾多人識欣賞

ps. Kazza = Karen Gillan = Nebula

有d熟但醒唔起邊到見過

即係我係係其他戲見過

佢啱啱拍左 Jumanji 囉

不過好長腿

amy終有出頭天
好感動

呢個post係咪連登史上第一個DC Marvel冇嗌交既post

black widow 對波夠玩 30年

打J先

你提一提我又諗起 Clara 都算係 Marvel 女演員

緊係cate blanchett，好想比赫拉揸爆我春代

講型格一定係Scarlett Johansson 英雄女角無人同佢有得比
靚樣就Elizabeth Natalie suf ww同amy adams
十三妹 nebula女友feel
大波都係kat同hayley爭

batman dark knight rises catwoman

佢隻靚法唔係凡人嗰隻靚 越老越高貴

重溫下hulk 同 black widow先，之後等thanos同scarlet witch

又要打丁喇

好撚重

Asgard is dead!!!!

次次機機場過完關都呆左咁睇到入曬神

講起 MILF 組別點可以唔提 Marisa Tomei 52歲都砌得低唔少o靚妹仔

peter就正

仲似為tony stark冇左pepper走去溝Aunt May ，點知pepper又出翻黎
不過諗諗下，假如avenger3一開頭有劇情交待tony同pepper正式結左婚同pepper有左，咁就真係一個超大死忙flag

kat dennings先係最大波

Robin

對眼

樣同性格 Hayley贏

中意pepper

有無同好

Anne Hathaway

冇野概
咸魚白菜，各有所好啫
你中意咸魚加鳳爪
我無理由阻止你

有

以色列女真係好撚正

唔靚，但係腳同蘿一定係最正

識貨，個陣睇imax淨睇佢扭屎忽已經值回票價

雖然唔係dceu

攪攪下變左

四、五十路

就咁睇DC 啲女贏哂啦

第一集好正, 打後老喇

巴打識貨
Anne好戲又靚女

呢個識，但係成個thor系列都好密實

Blake Lively

Emily vancamp

Kat Dennings

一講女，討論dc,marvel都變得好和諧

用眼神隊冧雷神

你試下開個post標題寫dc 片女角樣靚完勝marvel

有冇同好？

乖啦靜靜地睇女啦好無

靚係靚
但唔知硬係少左種味道
睇耐左覺得好普通
唔識點講

估唔到hulk中意玩腳

第一張正到

睇開美劇既都會識

根本唔同層次
麻煩落番去下一組

世界和平既關鍵

lm

最靚我覺得係Batman Forever既Nicole Kidman

諗起佢叫Chris Pine陪佢訓

Marvel : Natalie Portman
D.C. : WW

完全冇討論空間

讓開，讓專業的來！

正啊 以前追開佢2BG

標題講靚女，講講下變左講大波都算
入黎頭兩版無圖

我都係咁啊

Elizabeth Olsen 無得輸

Elizabeth
Gal

另類口味

完全唔覺金毛+高瘦樣既鬼婆靚

Martha都幾正

無人揀Netflix 系列啲女？Jessica Jones, Vanessa, Elektra都幾正

終於有同好

我啱啱開始睇SHIELD都覺得佢個樣硬係有啲咩咁但又講唔出
我諗應該係因為佢係mix所以啲輪廓其實都幾亞洲人（特別係知道咗之後再睇）
所以我哋睇就可能會覺得港女樣咁好普通
亞洲面孔喺套唔係講亞洲人嘅主流美劇入面做lead其實都marvelous

唔知有無機會再見到佢

有冇睇漏? 成個post 都冇melissa benoist?

女神

標題寫電影版

都有人提chloe bennet 啦

mantis 都好得意

Elizabeth Olsen

blake lively都冇,好on9

melissa benoist
佢笑果陣好sweet啊

因為套戲爛到一個點 無乜人記得

啲流出相仲正

上便巴打識野

Kat Denning

笑得好甜

撐返亞洲人
雖然佢有時啲妝麻麻地

jessica elba

DC: Gal Gadot
Marvel: Marisa Tomei

仲有rachel mcadams 冇人提

我嘅初代女神

Elizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth OlsenElizabeth Olsen

Alexandra Daddario
就算佢依家無角色佢遲早都有，所以我唔撚理，一定揀佢

會做邊個

另類，Cara Delevingne

Sharon Carter同agent carter

終於有人提
係elizabeth出黎之前最鍾意係佢
典型拉丁美人

舊版FF 第一集簡直J死人

美隊1既agent carter

求其啦

Alicia Silverstone

Colleen Wing

好麻麻

cobie smulders

4x歲人仲好正

正

Scarlett
佢對lin都幾pink 雖然波仔細細

幼年期既chloe

Scarlett大波 屌你咪影衰胸奴
利申鐘意佢

Sharon Carter 都唔錯

January jones完美既white queen

Bat girl

有lin batsuit

諗諗下佢都要參戰

同好

鍾意Marvel個邊多d

即時拎佢露點片J

Marvel識玩
成日拎靚女攻佔毒撚市場

margot robbie

On9
呢d戲緊係睇洋腸ga la

Amber

Captain Marvel

佢面型太方啦

冇得輸

最鍾意 emma stone，雖然五官同身材都輸哂

之前麻麻
越睇越正
睇完spider man愛上左
好sweet好gfable

Amy adams 冇人講

個樣仲老話Aunt May

有得屌我

佢好索

全力吹奏agent hill

此Post已完

死侍女主我覺得好好丁

佢啲流出相

Melissa真係好gd feel,笑起上黎真係好甜

兩大以色列人贏哂Marvel同DC

認得，當年好索
估唔到而家仲keep到

而家又肥又矮又醜樣

巨奶

Ww

Jessica Alba